# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-06 17:04+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: bio/local_settings.py:108 bio/settings.py:110
msgid "English"
msgstr ""

#: bio/local_settings.py:109 bio/settings.py:111
msgid "简体中文"
msgstr ""

#: templates/base.html:25
msgid "HOME"
msgstr "首页"

#: templates/base.html:26
msgid "ORGANIC CONSUMPTION"
msgstr "关于有机"

#: templates/base.html:27
msgid "COMPANY PROFILE"
msgstr "公司概况"

#: templates/base.html:28
msgid "OUR PRODUCTS"
msgstr "产品列表"

#: templates/base.html:31
msgid "MISSIONS & VALUES"
msgstr "使命&价值"

#: templates/base.html:32
msgid "OUR PARTNERS"
msgstr "合作伙伴"

#: templates/base.html:33
msgid "NEWS"
msgstr "公司新闻"

#: templates/base.html:34
msgid "CONTACT US"
msgstr "联系我们"

#: templates/base.html:50
msgid "Why Organic"
msgstr "为什么选择有机"

#: templates/base.html:51
msgid "5 REASONS TO CONSUME ORGANIC"
msgstr "购买有机产品的5大理由"

#: templates/base.html:54
msgid "UNDERSTAND ORGANIC LABELS"
msgstr "识别有机标签"

#: templates/base.html:56
msgid "Certifications Bodies"
msgstr "认证机构"

#: templates/base.html:63
msgid "FAIR"
msgstr "晴朗"

#: templates/base.html:64
msgid "MENEAU"
msgstr "美诺"

#: templates/base.html:65
msgid "MELUSINE"
msgstr "美人鱼"

#: templates/base.html:66 templates/biw.html:26
msgid "BIO IN VINE"
msgstr ""

#: templates/base.html:73
msgid "EVENTS"
msgstr "最新动态"

#: templates/base.html:74
msgid "PRESS REVIEW"
msgstr "媒体聚焦"

#: templates/base.html:80
msgid "LEGAL DISCLAMER"
msgstr "法律声明"

#: templates/base.html:82
msgid "SITEMAP"
msgstr "网站地图"

#: templates/brand.html:21 templates/region.html:64
msgid "Products"
msgstr "产品列表"

#: templates/brand.html:22
msgid "Brand"
msgstr "品牌介绍"

#: templates/brand.html:40 templates/region.html:82
msgid "Download Tasting Note"
msgstr "下载品尝指南"

#: templates/index.html:7
msgid "Unique. Urban. Organic."
msgstr "独特的. 现代的. 有机的."

#: templates/index.html:10
msgid ""
"With a full range of certified Organic products from France, Bio In-Bev "
"offers a drink for every lifestyle."
msgstr "全部源自法国，经过严格认证，Bio In-Bev为各种生活方式打造专属有机饮品。"

#: templates/index.html:11
msgid "LEARN MORE"
msgstr "了解更多"

#: templates/region.html:53
msgid "Introduction"
msgstr "酒庄简介"
